最近個個WFH，其實公司忙唔忙？

係無乜野做，定係工作同平時呢d日子差唔多？

聽講廣告、做event、婚攝嘅行業會得閒到爆

廣告好忙，忙緊俾人卒數